81-0-7 記住呢4隻字，救你一命

81-0-7

自己加返啲🐶落去，98190979，將上面組字好似影相咁記入腦入面

當然記性好可以背多幾個，始終政府咩都做得出